良心警車！！

良心在哪??

部車姐

唔好搞我後面！

所以咪警車

人哋貼上去咋下話

笑死

咁都俾你發現到

好明顯啦

唔好搞我後面

唔講仲以為警犬自己貼

傻鳩
義士貼嫁

有冇人影到個pc

警車叫咗你班人唔好搞佢後面
後面無人

部車地位仲高過d犬

估唔到車都咁有靈性